有冇人做過meltwater

想搵intern,
有個post話請business analyst intern

Any comments???

Lm